[四眼仔] 喺邊到配眼鏡好

本身去開一間觀塘工廠區樓上鋪但太唔就腳
依家想轉 大家有無推介啊？ 要驗埋眼嘅

觀塘邊間

淘寶

之前配開d平眼鏡 咩咩眼鏡工場咩咩直銷中心果d
但係好虧好易爛
前拆見副野爛爛地 周圍睇下有無邊款靚 好難搵
最尾去旅行果陣 係台灣配左副

準而X

台灣

咁售後點搞

理大護眼點睇?

睇下先有咩好架